如果講錢既話，connect淺藍屍係好過激進派n倍

Connect淺藍屍會收到政治捐獻
Connect激進派比人告暴動要燒錢打官司，甚至要供養一世，直到有雙普選為止

賺錢同燒錢，傻既都識揀

如果投放落激進派既錢仲高撚過請隊軍隊既話，其實真係幾不智
前者傷唔到政權一條頭髮，仲要等外國勢力打救
而後者分分鐘一早轟爆左中聯辦